# BACA SAYA / Readme #

Tema BlankOn X Tambora untuk SmartLauncher

### Apa yang dibutuhkan ? ###

* ADT
* Android Studio
* Android dengan Peluncur Smart Launcher

### Info lanjut ###

http://intiteknologi.co.id/android

http://ainulhakim.com